有無雲X軒同好

個豬軟骨又淋又入味，次次都嗌

鐘意佢個撈薯粉 個汁好特別

我覺得淡左d